傾嘢又唔一定係要喺廁所嘅, 邊鳩度傾都得㗎喇

佢哋好撚古惑架
一知道有男人偷聽就嗌非禮

唔信就咪柒問啦

唔好對住啊sir講粗口

咁依渣...咁依加

嗝...嗝...

屌....講極你都唔信既,喂…你咪on99咁喇…

唔好多事

尐野知得少呢，又嫌尻過佢，蝕底咁樣樣